南韓百萬銷量第一男solo出新單曲都冇人講？

吊哂你地老母

支持樓主

漢南洞un village好聽啲

笑4

tui

巧巧天哦。

蓋洛普榜上無名嘅第一男solo

cccccccccc

幫推

鬼知咩

gchigchi

仲有線上演唱會

幸福到

lm重溫潮文

🤔

老細...比次機會

攬住你

幫推..